有無巴絲係可以同時鍾意幾個人

可以同時鍾意幾個人

有
無

雞